點解無人屌什餅 牛什 殘體字？

甚呀

雜麼？

雜嘅簡體係杂喎

減筆字黎

樓主等坐洗頭艇，幫雜總改名

異體字 ?

留名跟進

叫開甚扒飯

樓主好威

LM

等我1959香港出生廢老答。呢個簡化字在港英年代已經有人用，並不是由入侵的蝗文衍生。

57歲

咁大張嘅

屌 同我老豆同歲

甚